# SERVER
- Hanya Role admin yang bisa melakukan Create, Read, Update, dan Delete Books
- Role User hanya bisa melakukan Read dan Buy 


# CLIENT
- Buatlah Page Login dan Page Register
- Selain page Home, ketika user mengarah ke route tersebut dan belum login maka re-direct ke page login
- Tombol SignOut